唔識 聽人講既唔好答 究竟黃大仙警察宿舍係咪得警察住？

好重要 真係好重要

Push

唔係呀屌你老母

九成狗
一成消防 海關

Fc?